女團Laysha遭針孔鏡頭偷拍 成員更衣私密照流出

4人女團Laysha出名走性感路線，成員們不時上傳性感自拍益粉絲，不過她們日前卻被爆出多張私生活的照片，就連私下更衣的情況都被拍下，成員Som在社交網揭露家中、公司和平日出入的私家車上都發現被裝上了針孔攝錄機，氣得她決定親自蒐證提告。

Laysha的私密照被流出後，甚至有網友在論壇上任人免費索取。從她上傳到Instagram的截圖所見，被爆出的照片包括成員更衣時脫剩內衣，以及在家中隨意張開雙腿坐在地上，該上傳者更表示，手上有成員尚未流出的私生活影片，可以提供給想要的網友，明言不需要驗證身分。

Som因而憤斥：「大家如果收藏了其他的偷拍影像又會怎麼用？現在竟然說連ID和密碼都不需要，讓誰都可以看……？瘋了嗎？」她透露，Laysha長期受到惡言攻擊，但都一路忍了過來，沒想到忍氣吞聲的結果竟是這樣，坦言看到照片時，氣到流淚，這次終於無法再忍受，所以出面反擊。

對於身邊多處都被偷裝針孔鏡頭偷拍，Som說將會蒐集證據提告，希望大家幫忙提供影片、資料或其他相關物證。

連登仔又冇份

自己擺完扮偷拍放上網 如果唔係一世都唔會有人識

自己炒作

片呢？

圖呢你老母

連登又冇份，肥婆，Gay圖就永遠一大堆
btw韓國娛樂圈全部女人都係雞之前都比人爆過啦有咩咁出奇

身材唔錯

流出??

另一位成員嘅身材都唔錯

朋友呢？

又冇份

假㗎啲奶

屌 個樣仲撚假過sex doll

連登仔又係無份

個樣真係頂唔撚順

無碼高清圖呢

連登仔冇朋友

網絡孤島

又無份

似自拍扮被偷拍多d

炒作

片？？？

睇標題都知...

痴撚線，直接去做雞啦 Dllm

.$300 me ok

又冇

個樣咩事

咁都要打格

對奶

kpop雞可以開高啲價嘛

呢位成員似乎係最好樣果個

死人撞車就4k高清片
靚女偷怕圖都冇張
頂多有幾張好似用sony ericsson k700i 影既相

孤島

Lm

自己做架啦

係鬼女團咩，淫團一隊，連自己既歌都唔知有冇一首

lm

個樣膠到
泡菜狗

偷拍自己做新聞

泡狗嚟計佢地整容都算整得樣衰
間公司唔夠budget?

又幾正喎

啱啱問咗我經理人，佢地都未聽過呢個團

去片

唔怪得要炒作

好假

你又知人地冇做緊

呢條係宣傳片黎 睇啱 見佢技術唔錯就可以落單今晚上酒店試鐘

悉尼老鼠
街邊執件素人好樣過你

咁有冇報警先?點解要自己搜證?

硬係覺得係佢地自己炒作

對奶係正
但個樣膠成咁
屌唔落

唔係呢單新聞 真係聽都未聽過

自己首歌叫chocolate cream
同bambino 好似好fd

清，我想用你個名

好難想像第日IZONE都係咁

Me too

一定屌

死基佬收皮啦

同佢地平時出show著既衫有咩分別

Dllm

我依家正式宣佈我屌你老母呀

圖都冇

屌你老母我褲都除埋

我記得佢地有拍關於內衣節目，同個主持一齊去，著俾佢睇，跟住個主持買？

人造人 你屌埋我個份

雞黎既

淫

Lm 等seed

成班膠撚到

使乜偷拍，成撻黑色打開俾你睇

圖呢

人地咪揾緊客囉
唔出鏡唔show 下自己床上技巧
邊有客call

自己炒自己

睇啲片平時都露開 洗撚偷拍

痴撚線

邊個里架

可能係自己人拍添

屌 既然都係整到膠公仔咁 不如整到雯雅婷啦

上台d片露得仲多過偷拍，偷黎把撚咩

全都是假的假的包括耳朵

正過偷拍嗰啲啦

剃咗毛